{"question":"Округли число 8193 до десятков = ?","answers":[{"value":"8190", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6128 до десятков = ?","answers":[{"value":"6130", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6372 до сотен = ?","answers":[{"value":"6400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5787 до сотен = ?","answers":[{"value":"5800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2427 до десятков = ?","answers":[{"value":"2430", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2232 до сотен = ?","answers":[{"value":"2200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1005 до десятков = ?","answers":[{"value":"1010", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2432 до сотен = ?","answers":[{"value":"2400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7748 до сотен = ?","answers":[{"value":"7700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8841 до сотен = ?","answers":[{"value":"8800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4311 до десятков = ?","answers":[{"value":"4310", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6746 до сотен = ?","answers":[{"value":"6700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 268 до десятков = ?","answers":[{"value":"270", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9872 до десятков = ?","answers":[{"value":"9870", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2409 до сотен = ?","answers":[{"value":"2400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5361 до сотен = ?","answers":[{"value":"5400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7416 до сотен = ?","answers":[{"value":"7400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7795 до десятков = ?","answers":[{"value":"7800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9085 до десятков = ?","answers":[{"value":"9090", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3484 до сотен = ?","answers":[{"value":"3500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1407 до сотен = ?","answers":[{"value":"1400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1422 до сотен = ?","answers":[{"value":"1400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2649 до десятков = ?","answers":[{"value":"2650", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1744 до десятков = ?","answers":[{"value":"1740", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5389 до сотен = ?","answers":[{"value":"5400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8567 до десятков = ?","answers":[{"value":"8570", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8760 до десятков = ?","answers":[{"value":"8760", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6317 до десятков = ?","answers":[{"value":"6320", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1475 до десятков = ?","answers":[{"value":"1480", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2491 до сотен = ?","answers":[{"value":"2500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7117 до сотен = ?","answers":[{"value":"7100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2374 до десятков = ?","answers":[{"value":"2370", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7137 до сотен = ?","answers":[{"value":"7100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1087 до сотен = ?","answers":[{"value":"1100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5294 до сотен = ?","answers":[{"value":"5300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2360 до сотен = ?","answers":[{"value":"2400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1419 до сотен = ?","answers":[{"value":"1400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2723 до сотен = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3576 до сотен = ?","answers":[{"value":"3600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 877 до десятков = ?","answers":[{"value":"880", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5125 до сотен = ?","answers":[{"value":"5100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6903 до десятков = ?","answers":[{"value":"6900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1454 до десятков = ?","answers":[{"value":"1450", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5171 до сотен = ?","answers":[{"value":"5200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 831 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3848 до сотен = ?","answers":[{"value":"3800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3426 до сотен = ?","answers":[{"value":"3400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8191 до десятков = ?","answers":[{"value":"8190", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2891 до десятков = ?","answers":[{"value":"2890", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6151 до десятков = ?","answers":[{"value":"6150", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6507 до десятков = ?","answers":[{"value":"6510", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8895 до сотен = ?","answers":[{"value":"8900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 25 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 994 до десятков = ?","answers":[{"value":"990", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5836 до сотен = ?","answers":[{"value":"5800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3496 до десятков = ?","answers":[{"value":"3500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9147 до десятков = ?","answers":[{"value":"9150", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9977 до десятков = ?","answers":[{"value":"9980", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5953 до десятков = ?","answers":[{"value":"5950", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9550 до сотен = ?","answers":[{"value":"9600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6153 до десятков = ?","answers":[{"value":"6150", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9564 до сотен = ?","answers":[{"value":"9600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1839 до десятков = ?","answers":[{"value":"1840", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9855 до сотен = ?","answers":[{"value":"9900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6318 до десятков = ?","answers":[{"value":"6320", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6297 до десятков = ?","answers":[{"value":"6300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2782 до сотен = ?","answers":[{"value":"2800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1920 до сотен = ?","answers":[{"value":"1900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5305 до сотен = ?","answers":[{"value":"5300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1001 до десятков = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5609 до сотен = ?","answers":[{"value":"5600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1195 до десятков = ?","answers":[{"value":"1200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 188 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3854 до сотен = ?","answers":[{"value":"3900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9978 до десятков = ?","answers":[{"value":"9980", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3641 до десятков = ?","answers":[{"value":"3640", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8595 до сотен = ?","answers":[{"value":"8600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9585 до десятков = ?","answers":[{"value":"9590", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6993 до десятков = ?","answers":[{"value":"6990", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7916 до сотен = ?","answers":[{"value":"7900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4016 до сотен = ?","answers":[{"value":"4000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6342 до десятков = ?","answers":[{"value":"6340", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2278 до десятков = ?","answers":[{"value":"2280", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3744 до десятков = ?","answers":[{"value":"3740", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8676 до десятков = ?","answers":[{"value":"8680", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5047 до сотен = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1597 до десятков = ?","answers":[{"value":"1600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2288 до сотен = ?","answers":[{"value":"2300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7065 до десятков = ?","answers":[{"value":"7070", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4904 до десятков = ?","answers":[{"value":"4900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8167 до сотен = ?","answers":[{"value":"8200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9518 до сотен = ?","answers":[{"value":"9500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7034 до десятков = ?","answers":[{"value":"7030", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5370 до десятков = ?","answers":[{"value":"5370", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3267 до сотен = ?","answers":[{"value":"3300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9649 до сотен = ?","answers":[{"value":"9600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1482 до сотен = ?","answers":[{"value":"1500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2630 до десятков = ?","answers":[{"value":"2630", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1695 до сотен = ?","answers":[{"value":"1700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 643 до сотен = ?","answers":[{"value":"600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2083 до сотен = ?","answers":[{"value":"2100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8157 до десятков = ?","answers":[{"value":"8160", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1025 до десятков = ?","answers":[{"value":"1030", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1415 до сотен = ?","answers":[{"value":"1400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6369 до сотен = ?","answers":[{"value":"6400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3841 до десятков = ?","answers":[{"value":"3840", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4873 до сотен = ?","answers":[{"value":"4900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6025 до десятков = ?","answers":[{"value":"6030", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6464 до сотен = ?","answers":[{"value":"6500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1506 до сотен = ?","answers":[{"value":"1500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4734 до сотен = ?","answers":[{"value":"4700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 271 до сотен = ?","answers":[{"value":"300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4741 до десятков = ?","answers":[{"value":"4740", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 226 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7448 до сотен = ?","answers":[{"value":"7400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9585 до десятков = ?","answers":[{"value":"9590", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7968 до десятков = ?","answers":[{"value":"7970", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5688 до десятков = ?","answers":[{"value":"5690", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9233 до сотен = ?","answers":[{"value":"9200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4343 до сотен = ?","answers":[{"value":"4300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3582 до сотен = ?","answers":[{"value":"3600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 96 до десятков = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1378 до сотен = ?","answers":[{"value":"1400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2701 до десятков = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2412 до десятков = ?","answers":[{"value":"2410", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6896 до десятков = ?","answers":[{"value":"6900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6815 до десятков = ?","answers":[{"value":"6820", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2887 до сотен = ?","answers":[{"value":"2900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 359 до десятков = ?","answers":[{"value":"360", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2921 до десятков = ?","answers":[{"value":"2920", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2898 до десятков = ?","answers":[{"value":"2900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2702 до сотен = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7730 до десятков = ?","answers":[{"value":"7730", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7305 до десятков = ?","answers":[{"value":"7310", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 126 до сотен = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5960 до десятков = ?","answers":[{"value":"5960", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1921 до сотен = ?","answers":[{"value":"1900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1821 до сотен = ?","answers":[{"value":"1800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5881 до десятков = ?","answers":[{"value":"5880", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1415 до сотен = ?","answers":[{"value":"1400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3718 до десятков = ?","answers":[{"value":"3720", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1995 до сотен = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4655 до сотен = ?","answers":[{"value":"4700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2962 до сотен = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8200 до сотен = ?","answers":[{"value":"8200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3242 до десятков = ?","answers":[{"value":"3240", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1103 до десятков = ?","answers":[{"value":"1100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8809 до сотен = ?","answers":[{"value":"8800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 481 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8614 до сотен = ?","answers":[{"value":"8600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 79 до десятков = ?","answers":[{"value":"80", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5088 до десятков = ?","answers":[{"value":"5090", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5127 до сотен = ?","answers":[{"value":"5100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1499 до десятков = ?","answers":[{"value":"1500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 734 до десятков = ?","answers":[{"value":"730", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1963 до десятков = ?","answers":[{"value":"1960", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9758 до сотен = ?","answers":[{"value":"9800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3150 до сотен = ?","answers":[{"value":"3200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3111 до сотен = ?","answers":[{"value":"3100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8271 до десятков = ?","answers":[{"value":"8270", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1492 до десятков = ?","answers":[{"value":"1490", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5229 до десятков = ?","answers":[{"value":"5230", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6457 до сотен = ?","answers":[{"value":"6500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3083 до десятков = ?","answers":[{"value":"3080", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3047 до сотен = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6743 до сотен = ?","answers":[{"value":"6700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6825 до сотен = ?","answers":[{"value":"6800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8460 до десятков = ?","answers":[{"value":"8460", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3073 до десятков = ?","answers":[{"value":"3070", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4735 до сотен = ?","answers":[{"value":"4700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7973 до сотен = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3670 до десятков = ?","answers":[{"value":"3670", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3245 до сотен = ?","answers":[{"value":"3200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5456 до сотен = ?","answers":[{"value":"5500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1174 до десятков = ?","answers":[{"value":"1170", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1732 до сотен = ?","answers":[{"value":"1700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6738 до сотен = ?","answers":[{"value":"6700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4452 до сотен = ?","answers":[{"value":"4500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1490 до сотен = ?","answers":[{"value":"1500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 195 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1199 до сотен = ?","answers":[{"value":"1200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 341 до десятков = ?","answers":[{"value":"340", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 631 до десятков = ?","answers":[{"value":"630", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7950 до десятков = ?","answers":[{"value":"7950", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6144 до десятков = ?","answers":[{"value":"6140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1468 до сотен = ?","answers":[{"value":"1500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6602 до сотен = ?","answers":[{"value":"6600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3785 до сотен = ?","answers":[{"value":"3800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 187 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8323 до десятков = ?","answers":[{"value":"8320", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7550 до сотен = ?","answers":[{"value":"7600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6948 до сотен = ?","answers":[{"value":"6900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5414 до сотен = ?","answers":[{"value":"5400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2406 до десятков = ?","answers":[{"value":"2410", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1641 до десятков = ?","answers":[{"value":"1640", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4354 до сотен = ?","answers":[{"value":"4400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1217 до сотен = ?","answers":[{"value":"1200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6768 до десятков = ?","answers":[{"value":"6770", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8648 до сотен = ?","answers":[{"value":"8600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 551 до сотен = ?","answers":[{"value":"600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8061 до сотен = ?","answers":[{"value":"8100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4746 до сотен = ?","answers":[{"value":"4700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5318 до десятков = ?","answers":[{"value":"5320", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4676 до десятков = ?","answers":[{"value":"4680", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7127 до сотен = ?","answers":[{"value":"7100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7096 до сотен = ?","answers":[{"value":"7100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2298 до десятков = ?","answers":[{"value":"2300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4295 до сотен = ?","answers":[{"value":"4300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7889 до сотен = ?","answers":[{"value":"7900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9303 до сотен = ?","answers":[{"value":"9300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 482 до десятков = ?","answers":[{"value":"480", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3304 до сотен = ?","answers":[{"value":"3300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2712 до сотен = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2146 до десятков = ?","answers":[{"value":"2150", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2206 до десятков = ?","answers":[{"value":"2210", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5562 до сотен = ?","answers":[{"value":"5600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 278 до сотен = ?","answers":[{"value":"300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 358 до десятков = ?","answers":[{"value":"360", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4158 до сотен = ?","answers":[{"value":"4200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1047 до сотен = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1162 до десятков = ?","answers":[{"value":"1160", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8629 до десятков = ?","answers":[{"value":"8630", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 768 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2043 до сотен = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5077 до сотен = ?","answers":[{"value":"5100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2503 до сотен = ?","answers":[{"value":"2500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2906 до десятков = ?","answers":[{"value":"2910", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4297 до десятков = ?","answers":[{"value":"4300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3024 до сотен = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1288 до десятков = ?","answers":[{"value":"1290", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9506 до сотен = ?","answers":[{"value":"9500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 245 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 344 до десятков = ?","answers":[{"value":"340", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8796 до сотен = ?","answers":[{"value":"8800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8470 до десятков = ?","answers":[{"value":"8470", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2713 до сотен = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2672 до сотен = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8515 до десятков = ?","answers":[{"value":"8520", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2446 до десятков = ?","answers":[{"value":"2450", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3591 до сотен = ?","answers":[{"value":"3600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1201 до сотен = ?","answers":[{"value":"1200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2457 до десятков = ?","answers":[{"value":"2460", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6333 до десятков = ?","answers":[{"value":"6330", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2521 до сотен = ?","answers":[{"value":"2500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5610 до сотен = ?","answers":[{"value":"5600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7742 до десятков = ?","answers":[{"value":"7740", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1326 до десятков = ?","answers":[{"value":"1330", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6942 до десятков = ?","answers":[{"value":"6940", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9152 до десятков = ?","answers":[{"value":"9150", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7712 до десятков = ?","answers":[{"value":"7710", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9351 до десятков = ?","answers":[{"value":"9350", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7419 до десятков = ?","answers":[{"value":"7420", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8182 до десятков = ?","answers":[{"value":"8180", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1073 до сотен = ?","answers":[{"value":"1100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8152 до сотен = ?","answers":[{"value":"8200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7469 до десятков = ?","answers":[{"value":"7470", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1015 до десятков = ?","answers":[{"value":"1020", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8364 до десятков = ?","answers":[{"value":"8360", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2317 до сотен = ?","answers":[{"value":"2300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9880 до сотен = ?","answers":[{"value":"9900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4463 до десятков = ?","answers":[{"value":"4460", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2198 до десятков = ?","answers":[{"value":"2200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2517 до сотен = ?","answers":[{"value":"2500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 368 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8133 до сотен = ?","answers":[{"value":"8100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9047 до десятков = ?","answers":[{"value":"9050", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8802 до сотен = ?","answers":[{"value":"8800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2451 до сотен = ?","answers":[{"value":"2500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1954 до десятков = ?","answers":[{"value":"1950", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4921 до десятков = ?","answers":[{"value":"4920", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6829 до десятков = ?","answers":[{"value":"6830", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7335 до десятков = ?","answers":[{"value":"7340", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2597 до десятков = ?","answers":[{"value":"2600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6549 до десятков = ?","answers":[{"value":"6550", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3721 до сотен = ?","answers":[{"value":"3700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1828 до десятков = ?","answers":[{"value":"1830", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6886 до десятков = ?","answers":[{"value":"6890", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8434 до десятков = ?","answers":[{"value":"8430", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2095 до десятков = ?","answers":[{"value":"2100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4722 до сотен = ?","answers":[{"value":"4700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9222 до десятков = ?","answers":[{"value":"9220", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2297 до сотен = ?","answers":[{"value":"2300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1765 до десятков = ?","answers":[{"value":"1770", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5789 до сотен = ?","answers":[{"value":"5800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4344 до сотен = ?","answers":[{"value":"4300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4636 до сотен = ?","answers":[{"value":"4600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3142 до десятков = ?","answers":[{"value":"3140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9163 до десятков = ?","answers":[{"value":"9160", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4556 до десятков = ?","answers":[{"value":"4560", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3655 до сотен = ?","answers":[{"value":"3700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1545 до сотен = ?","answers":[{"value":"1500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8893 до сотен = ?","answers":[{"value":"8900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 727 до десятков = ?","answers":[{"value":"730", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8994 до сотен = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1582 до сотен = ?","answers":[{"value":"1600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 556 до десятков = ?","answers":[{"value":"560", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7690 до сотен = ?","answers":[{"value":"7700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9645 до десятков = ?","answers":[{"value":"9650", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4081 до сотен = ?","answers":[{"value":"4100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4966 до десятков = ?","answers":[{"value":"4970", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 665 до десятков = ?","answers":[{"value":"670", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 708 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9865 до сотен = ?","answers":[{"value":"9900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1269 до сотен = ?","answers":[{"value":"1300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6024 до десятков = ?","answers":[{"value":"6020", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 650 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8098 до сотен = ?","answers":[{"value":"8100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8385 до десятков = ?","answers":[{"value":"8390", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9923 до десятков = ?","answers":[{"value":"9920", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7925 до сотен = ?","answers":[{"value":"7900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1035 до сотен = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7919 до сотен = ?","answers":[{"value":"7900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2130 до сотен = ?","answers":[{"value":"2100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 853 до сотен = ?","answers":[{"value":"900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 146 до десятков = ?","answers":[{"value":"150", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5424 до сотен = ?","answers":[{"value":"5400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5128 до сотен = ?","answers":[{"value":"5100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 741 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5536 до десятков = ?","answers":[{"value":"5540", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8254 до десятков = ?","answers":[{"value":"8250", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5055 до сотен = ?","answers":[{"value":"5100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2819 до десятков = ?","answers":[{"value":"2820", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2645 до десятков = ?","answers":[{"value":"2650", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8305 до сотен = ?","answers":[{"value":"8300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3393 до сотен = ?","answers":[{"value":"3400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3599 до сотен = ?","answers":[{"value":"3600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1424 до десятков = ?","answers":[{"value":"1420", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3627 до десятков = ?","answers":[{"value":"3630", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4448 до сотен = ?","answers":[{"value":"4400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5548 до сотен = ?","answers":[{"value":"5500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4057 до десятков = ?","answers":[{"value":"4060", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2143 до десятков = ?","answers":[{"value":"2140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2494 до десятков = ?","answers":[{"value":"2490", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1074 до десятков = ?","answers":[{"value":"1070", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9571 до десятков = ?","answers":[{"value":"9570", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3101 до десятков = ?","answers":[{"value":"3100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7423 до сотен = ?","answers":[{"value":"7400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5788 до сотен = ?","answers":[{"value":"5800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1343 до десятков = ?","answers":[{"value":"1340", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8988 до сотен = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8920 до сотен = ?","answers":[{"value":"8900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7510 до десятков = ?","answers":[{"value":"7510", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9447 до десятков = ?","answers":[{"value":"9450", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3576 до сотен = ?","answers":[{"value":"3600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7092 до сотен = ?","answers":[{"value":"7100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9324 до сотен = ?","answers":[{"value":"9300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4059 до сотен = ?","answers":[{"value":"4100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3608 до десятков = ?","answers":[{"value":"3610", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 828 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1174 до сотен = ?","answers":[{"value":"1200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4354 до сотен = ?","answers":[{"value":"4400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7864 до сотен = ?","answers":[{"value":"7900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9438 до десятков = ?","answers":[{"value":"9440", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2307 до десятков = ?","answers":[{"value":"2310", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 91 до десятков = ?","answers":[{"value":"90", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8693 до сотен = ?","answers":[{"value":"8700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4860 до десятков = ?","answers":[{"value":"4860", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2697 до десятков = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1553 до сотен = ?","answers":[{"value":"1600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7610 до сотен = ?","answers":[{"value":"7600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 242 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3698 до десятков = ?","answers":[{"value":"3700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 907 до десятков = ?","answers":[{"value":"910", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7843 до сотен = ?","answers":[{"value":"7800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3132 до десятков = ?","answers":[{"value":"3130", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4825 до десятков = ?","answers":[{"value":"4830", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7559 до сотен = ?","answers":[{"value":"7600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8563 до десятков = ?","answers":[{"value":"8560", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 740 до десятков = ?","answers":[{"value":"740", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1036 до десятков = ?","answers":[{"value":"1040", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1705 до десятков = ?","answers":[{"value":"1710", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5209 до сотен = ?","answers":[{"value":"5200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 66 до десятков = ?","answers":[{"value":"70", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3697 до сотен = ?","answers":[{"value":"3700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3870 до сотен = ?","answers":[{"value":"3900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3506 до сотен = ?","answers":[{"value":"3500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2972 до десятков = ?","answers":[{"value":"2970", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4485 до сотен = ?","answers":[{"value":"4500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9472 до десятков = ?","answers":[{"value":"9470", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2410 до десятков = ?","answers":[{"value":"2410", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6924 до сотен = ?","answers":[{"value":"6900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 145 до десятков = ?","answers":[{"value":"150", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6608 до десятков = ?","answers":[{"value":"6610", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1928 до сотен = ?","answers":[{"value":"1900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9854 до десятков = ?","answers":[{"value":"9850", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9365 до десятков = ?","answers":[{"value":"9370", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5930 до сотен = ?","answers":[{"value":"5900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4239 до сотен = ?","answers":[{"value":"4200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3918 до десятков = ?","answers":[{"value":"3920", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3791 до сотен = ?","answers":[{"value":"3800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9479 до десятков = ?","answers":[{"value":"9480", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4143 до десятков = ?","answers":[{"value":"4140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4907 до сотен = ?","answers":[{"value":"4900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9043 до десятков = ?","answers":[{"value":"9040", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1587 до сотен = ?","answers":[{"value":"1600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1165 до десятков = ?","answers":[{"value":"1170", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1868 до десятков = ?","answers":[{"value":"1870", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2766 до десятков = ?","answers":[{"value":"2770", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7437 до десятков = ?","answers":[{"value":"7440", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2594 до сотен = ?","answers":[{"value":"2600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4694 до десятков = ?","answers":[{"value":"4690", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9026 до сотен = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3850 до сотен = ?","answers":[{"value":"3900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9412 до десятков = ?","answers":[{"value":"9410", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7529 до десятков = ?","answers":[{"value":"7530", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2183 до десятков = ?","answers":[{"value":"2180", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5595 до десятков = ?","answers":[{"value":"5600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 341 до сотен = ?","answers":[{"value":"300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6190 до десятков = ?","answers":[{"value":"6190", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5068 до десятков = ?","answers":[{"value":"5070", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8755 до десятков = ?","answers":[{"value":"8760", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1909 до десятков = ?","answers":[{"value":"1910", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6515 до десятков = ?","answers":[{"value":"6520", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1054 до сотен = ?","answers":[{"value":"1100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8513 до десятков = ?","answers":[{"value":"8510", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6352 до десятков = ?","answers":[{"value":"6350", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4846 до сотен = ?","answers":[{"value":"4800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7659 до десятков = ?","answers":[{"value":"7660", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1851 до десятков = ?","answers":[{"value":"1850", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8305 до десятков = ?","answers":[{"value":"8310", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1350 до сотен = ?","answers":[{"value":"1400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7983 до сотен = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1934 до десятков = ?","answers":[{"value":"1930", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6835 до десятков = ?","answers":[{"value":"6840", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 294 до десятков = ?","answers":[{"value":"290", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 157 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6658 до десятков = ?","answers":[{"value":"6660", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 369 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1589 до сотен = ?","answers":[{"value":"1600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3693 до десятков = ?","answers":[{"value":"3690", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5228 до десятков = ?","answers":[{"value":"5230", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 909 до сотен = ?","answers":[{"value":"900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 446 до десятков = ?","answers":[{"value":"450", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4431 до десятков = ?","answers":[{"value":"4430", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3248 до десятков = ?","answers":[{"value":"3250", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7590 до десятков = ?","answers":[{"value":"7590", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4723 до десятков = ?","answers":[{"value":"4720", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5065 до десятков = ?","answers":[{"value":"5070", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6744 до десятков = ?","answers":[{"value":"6740", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7499 до сотен = ?","answers":[{"value":"7500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1201 до сотен = ?","answers":[{"value":"1200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7829 до сотен = ?","answers":[{"value":"7800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7868 до десятков = ?","answers":[{"value":"7870", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5779 до десятков = ?","answers":[{"value":"5780", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5089 до сотен = ?","answers":[{"value":"5100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3700 до десятков = ?","answers":[{"value":"3700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2690 до сотен = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5081 до сотен = ?","answers":[{"value":"5100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2142 до сотен = ?","answers":[{"value":"2100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7230 до десятков = ?","answers":[{"value":"7230", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9891 до сотен = ?","answers":[{"value":"9900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5083 до сотен = ?","answers":[{"value":"5100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 348 до сотен = ?","answers":[{"value":"300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2787 до десятков = ?","answers":[{"value":"2790", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3614 до десятков = ?","answers":[{"value":"3610", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 129 до десятков = ?","answers":[{"value":"130", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9025 до сотен = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 365 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7494 до сотен = ?","answers":[{"value":"7500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5729 до десятков = ?","answers":[{"value":"5730", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1585 до десятков = ?","answers":[{"value":"1590", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5608 до десятков = ?","answers":[{"value":"5610", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4539 до сотен = ?","answers":[{"value":"4500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1234 до десятков = ?","answers":[{"value":"1230", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6714 до сотен = ?","answers":[{"value":"6700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2688 до десятков = ?","answers":[{"value":"2690", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1763 до десятков = ?","answers":[{"value":"1760", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2117 до десятков = ?","answers":[{"value":"2120", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8621 до десятков = ?","answers":[{"value":"8620", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8048 до сотен = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 239 до десятков = ?","answers":[{"value":"240", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 426 до десятков = ?","answers":[{"value":"430", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1631 до десятков = ?","answers":[{"value":"1630", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8722 до десятков = ?","answers":[{"value":"8720", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9171 до сотен = ?","answers":[{"value":"9200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6904 до сотен = ?","answers":[{"value":"6900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 137 до десятков = ?","answers":[{"value":"140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4288 до сотен = ?","answers":[{"value":"4300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2542 до сотен = ?","answers":[{"value":"2500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8432 до десятков = ?","answers":[{"value":"8430", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3081 до сотен = ?","answers":[{"value":"3100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6137 до сотен = ?","answers":[{"value":"6100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7337 до десятков = ?","answers":[{"value":"7340", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5141 до десятков = ?","answers":[{"value":"5140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6097 до сотен = ?","answers":[{"value":"6100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2089 до сотен = ?","answers":[{"value":"2100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1243 до десятков = ?","answers":[{"value":"1240", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2036 до сотен = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 167 до десятков = ?","answers":[{"value":"170", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5429 до сотен = ?","answers":[{"value":"5400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1863 до сотен = ?","answers":[{"value":"1900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2735 до десятков = ?","answers":[{"value":"2740", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4742 до сотен = ?","answers":[{"value":"4700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7317 до десятков = ?","answers":[{"value":"7320", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6982 до сотен = ?","answers":[{"value":"7000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9292 до десятков = ?","answers":[{"value":"9290", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7453 до десятков = ?","answers":[{"value":"7450", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 57 до десятков = ?","answers":[{"value":"60", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7650 до сотен = ?","answers":[{"value":"7700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7351 до десятков = ?","answers":[{"value":"7350", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2626 до десятков = ?","answers":[{"value":"2630", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7640 до сотен = ?","answers":[{"value":"7600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 980 до десятков = ?","answers":[{"value":"980", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8122 до сотен = ?","answers":[{"value":"8100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1925 до сотен = ?","answers":[{"value":"1900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4504 до сотен = ?","answers":[{"value":"4500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5837 до сотен = ?","answers":[{"value":"5800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4558 до десятков = ?","answers":[{"value":"4560", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2736 до сотен = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2619 до сотен = ?","answers":[{"value":"2600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 688 до десятков = ?","answers":[{"value":"690", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3144 до десятков = ?","answers":[{"value":"3140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2607 до сотен = ?","answers":[{"value":"2600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 28 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7843 до десятков = ?","answers":[{"value":"7840", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2661 до сотен = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2995 до десятков = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3395 до десятков = ?","answers":[{"value":"3400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5126 до десятков = ?","answers":[{"value":"5130", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6988 до десятков = ?","answers":[{"value":"6990", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9124 до сотен = ?","answers":[{"value":"9100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5905 до десятков = ?","answers":[{"value":"5910", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3915 до сотен = ?","answers":[{"value":"3900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8847 до десятков = ?","answers":[{"value":"8850", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7554 до десятков = ?","answers":[{"value":"7550", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6820 до сотен = ?","answers":[{"value":"6800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 584 до десятков = ?","answers":[{"value":"580", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 31 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5801 до десятков = ?","answers":[{"value":"5800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7574 до сотен = ?","answers":[{"value":"7600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2790 до сотен = ?","answers":[{"value":"2800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 96 до десятков = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 918 до десятков = ?","answers":[{"value":"920", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9537 до десятков = ?","answers":[{"value":"9540", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4686 до десятков = ?","answers":[{"value":"4690", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7638 до десятков = ?","answers":[{"value":"7640", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2922 до сотен = ?","answers":[{"value":"2900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3915 до десятков = ?","answers":[{"value":"3920", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3022 до сотен = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1614 до сотен = ?","answers":[{"value":"1600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 387 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6491 до сотен = ?","answers":[{"value":"6500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3337 до десятков = ?","answers":[{"value":"3340", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9525 до десятков = ?","answers":[{"value":"9530", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9251 до десятков = ?","answers":[{"value":"9250", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4149 до сотен = ?","answers":[{"value":"4100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4275 до десятков = ?","answers":[{"value":"4280", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8210 до сотен = ?","answers":[{"value":"8200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3422 до десятков = ?","answers":[{"value":"3420", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7806 до сотен = ?","answers":[{"value":"7800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1986 до десятков = ?","answers":[{"value":"1990", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8615 до десятков = ?","answers":[{"value":"8620", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4965 до сотен = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5939 до сотен = ?","answers":[{"value":"5900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7016 до сотен = ?","answers":[{"value":"7000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6762 до десятков = ?","answers":[{"value":"6760", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5712 до десятков = ?","answers":[{"value":"5710", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8514 до десятков = ?","answers":[{"value":"8510", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9735 до десятков = ?","answers":[{"value":"9740", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1952 до десятков = ?","answers":[{"value":"1950", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1295 до сотен = ?","answers":[{"value":"1300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4310 до сотен = ?","answers":[{"value":"4300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8225 до сотен = ?","answers":[{"value":"8200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9100 до сотен = ?","answers":[{"value":"9100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2480 до сотен = ?","answers":[{"value":"2500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8642 до десятков = ?","answers":[{"value":"8640", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3476 до сотен = ?","answers":[{"value":"3500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 795 до десятков = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4658 до десятков = ?","answers":[{"value":"4660", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3713 до десятков = ?","answers":[{"value":"3710", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3891 до сотен = ?","answers":[{"value":"3900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8945 до десятков = ?","answers":[{"value":"8950", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1373 до десятков = ?","answers":[{"value":"1370", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1315 до сотен = ?","answers":[{"value":"1300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7507 до сотен = ?","answers":[{"value":"7500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4322 до десятков = ?","answers":[{"value":"4320", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 772 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4156 до десятков = ?","answers":[{"value":"4160", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 297 до десятков = ?","answers":[{"value":"300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1579 до сотен = ?","answers":[{"value":"1600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6169 до сотен = ?","answers":[{"value":"6200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5631 до сотен = ?","answers":[{"value":"5600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3733 до сотен = ?","answers":[{"value":"3700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8543 до сотен = ?","answers":[{"value":"8500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 318 до сотен = ?","answers":[{"value":"300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7685 до сотен = ?","answers":[{"value":"7700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9736 до сотен = ?","answers":[{"value":"9700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6742 до десятков = ?","answers":[{"value":"6740", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8497 до десятков = ?","answers":[{"value":"8500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2016 до сотен = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9675 до сотен = ?","answers":[{"value":"9700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7191 до сотен = ?","answers":[{"value":"7200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7063 до десятков = ?","answers":[{"value":"7060", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8501 до десятков = ?","answers":[{"value":"8500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3042 до сотен = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9562 до десятков = ?","answers":[{"value":"9560", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5910 до десятков = ?","answers":[{"value":"5910", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5060 до сотен = ?","answers":[{"value":"5100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5857 до десятков = ?","answers":[{"value":"5860", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 209 до десятков = ?","answers":[{"value":"210", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7973 до десятков = ?","answers":[{"value":"7970", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9842 до десятков = ?","answers":[{"value":"9840", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3608 до сотен = ?","answers":[{"value":"3600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2245 до десятков = ?","answers":[{"value":"2250", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3184 до десятков = ?","answers":[{"value":"3180", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4880 до сотен = ?","answers":[{"value":"4900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2221 до десятков = ?","answers":[{"value":"2220", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 648 до десятков = ?","answers":[{"value":"650", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5684 до десятков = ?","answers":[{"value":"5680", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 904 до десятков = ?","answers":[{"value":"900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5963 до сотен = ?","answers":[{"value":"6000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7728 до сотен = ?","answers":[{"value":"7700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6430 до десятков = ?","answers":[{"value":"6430", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 766 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2681 до десятков = ?","answers":[{"value":"2680", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7600 до десятков = ?","answers":[{"value":"7600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7009 до сотен = ?","answers":[{"value":"7000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5299 до сотен = ?","answers":[{"value":"5300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2646 до сотен = ?","answers":[{"value":"2600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7066 до сотен = ?","answers":[{"value":"7100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6009 до десятков = ?","answers":[{"value":"6010", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7300 до сотен = ?","answers":[{"value":"7300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4811 до десятков = ?","answers":[{"value":"4810", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7079 до десятков = ?","answers":[{"value":"7080", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9855 до сотен = ?","answers":[{"value":"9900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6412 до сотен = ?","answers":[{"value":"6400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5487 до десятков = ?","answers":[{"value":"5490", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7455 до десятков = ?","answers":[{"value":"7460", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 201 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 890 до десятков = ?","answers":[{"value":"890", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3949 до сотен = ?","answers":[{"value":"3900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2109 до десятков = ?","answers":[{"value":"2110", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7312 до сотен = ?","answers":[{"value":"7300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9068 до сотен = ?","answers":[{"value":"9100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2542 до десятков = ?","answers":[{"value":"2540", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7967 до сотен = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9704 до сотен = ?","answers":[{"value":"9700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2598 до десятков = ?","answers":[{"value":"2600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 80 до десятков = ?","answers":[{"value":"80", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9624 до сотен = ?","answers":[{"value":"9600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8940 до сотен = ?","answers":[{"value":"8900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8834 до сотен = ?","answers":[{"value":"8800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4954 до сотен = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3652 до сотен = ?","answers":[{"value":"3700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2995 до сотен = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5107 до сотен = ?","answers":[{"value":"5100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3545 до сотен = ?","answers":[{"value":"3500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 215 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4900 до сотен = ?","answers":[{"value":"4900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9319 до десятков = ?","answers":[{"value":"9320", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7094 до десятков = ?","answers":[{"value":"7090", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9612 до десятков = ?","answers":[{"value":"9610", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 332 до десятков = ?","answers":[{"value":"330", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3994 до десятков = ?","answers":[{"value":"3990", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3152 до сотен = ?","answers":[{"value":"3200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3742 до десятков = ?","answers":[{"value":"3740", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2818 до десятков = ?","answers":[{"value":"2820", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6287 до десятков = ?","answers":[{"value":"6290", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7432 до сотен = ?","answers":[{"value":"7400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7947 до сотен = ?","answers":[{"value":"7900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6728 до сотен = ?","answers":[{"value":"6700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1826 до сотен = ?","answers":[{"value":"1800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 667 до десятков = ?","answers":[{"value":"670", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6326 до десятков = ?","answers":[{"value":"6330", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6309 до сотен = ?","answers":[{"value":"6300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 141 до сотен = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8644 до сотен = ?","answers":[{"value":"8600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9002 до сотен = ?","answers":[{"value":"9000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 46 до десятков = ?","answers":[{"value":"50", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5061 до десятков = ?","answers":[{"value":"5060", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1700 до десятков = ?","answers":[{"value":"1700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7195 до десятков = ?","answers":[{"value":"7200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1886 до сотен = ?","answers":[{"value":"1900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7211 до десятков = ?","answers":[{"value":"7210", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 128 до десятков = ?","answers":[{"value":"130", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2713 до десятков = ?","answers":[{"value":"2710", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3843 до сотен = ?","answers":[{"value":"3800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5364 до сотен = ?","answers":[{"value":"5400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3038 до сотен = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7196 до десятков = ?","answers":[{"value":"7200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5816 до десятков = ?","answers":[{"value":"5820", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5515 до десятков = ?","answers":[{"value":"5520", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6454 до сотен = ?","answers":[{"value":"6500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5462 до сотен = ?","answers":[{"value":"5500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1550 до сотен = ?","answers":[{"value":"1600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6483 до десятков = ?","answers":[{"value":"6480", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9106 до сотен = ?","answers":[{"value":"9100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5699 до десятков = ?","answers":[{"value":"5700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2676 до десятков = ?","answers":[{"value":"2680", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7179 до сотен = ?","answers":[{"value":"7200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7142 до десятков = ?","answers":[{"value":"7140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9817 до сотен = ?","answers":[{"value":"9800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4494 до десятков = ?","answers":[{"value":"4490", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7173 до сотен = ?","answers":[{"value":"7200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 918 до десятков = ?","answers":[{"value":"920", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4689 до сотен = ?","answers":[{"value":"4700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9402 до десятков = ?","answers":[{"value":"9400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2593 до десятков = ?","answers":[{"value":"2590", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2302 до десятков = ?","answers":[{"value":"2300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9027 до десятков = ?","answers":[{"value":"9030", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 870 до десятков = ?","answers":[{"value":"870", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2081 до сотен = ?","answers":[{"value":"2100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9693 до десятков = ?","answers":[{"value":"9690", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 80 до десятков = ?","answers":[{"value":"80", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2244 до десятков = ?","answers":[{"value":"2240", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 487 до десятков = ?","answers":[{"value":"490", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5138 до десятков = ?","answers":[{"value":"5140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6290 до сотен = ?","answers":[{"value":"6300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4970 до сотен = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1836 до десятков = ?","answers":[{"value":"1840", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1476 до сотен = ?","answers":[{"value":"1500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2994 до десятков = ?","answers":[{"value":"2990", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5199 до сотен = ?","answers":[{"value":"5200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4426 до десятков = ?","answers":[{"value":"4430", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2091 до десятков = ?","answers":[{"value":"2090", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9279 до сотен = ?","answers":[{"value":"9300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1754 до десятков = ?","answers":[{"value":"1750", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9974 до десятков = ?","answers":[{"value":"9970", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 708 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7881 до десятков = ?","answers":[{"value":"7880", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5370 до десятков = ?","answers":[{"value":"5370", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 143 до десятков = ?","answers":[{"value":"140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9275 до сотен = ?","answers":[{"value":"9300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2653 до сотен = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4882 до десятков = ?","answers":[{"value":"4880", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2644 до десятков = ?","answers":[{"value":"2640", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3217 до десятков = ?","answers":[{"value":"3220", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7019 до сотен = ?","answers":[{"value":"7000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 241 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6790 до сотен = ?","answers":[{"value":"6800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1457 до сотен = ?","answers":[{"value":"1500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3717 до десятков = ?","answers":[{"value":"3720", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6871 до сотен = ?","answers":[{"value":"6900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7046 до сотен = ?","answers":[{"value":"7000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 293 до десятков = ?","answers":[{"value":"290", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2998 до десятков = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5760 до сотен = ?","answers":[{"value":"5800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5095 до десятков = ?","answers":[{"value":"5100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 66 до десятков = ?","answers":[{"value":"70", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 568 до десятков = ?","answers":[{"value":"570", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4365 до сотен = ?","answers":[{"value":"4400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 27 до десятков = ?","answers":[{"value":"30", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9963 до сотен = ?","answers":[{"value":"10000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8415 до десятков = ?","answers":[{"value":"8420", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9285 до десятков = ?","answers":[{"value":"9290", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 208 до десятков = ?","answers":[{"value":"210", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4559 до десятков = ?","answers":[{"value":"4560", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9352 до десятков = ?","answers":[{"value":"9350", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3833 до сотен = ?","answers":[{"value":"3800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6077 до сотен = ?","answers":[{"value":"6100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2348 до сотен = ?","answers":[{"value":"2300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8815 до сотен = ?","answers":[{"value":"8800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4846 до десятков = ?","answers":[{"value":"4850", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8616 до десятков = ?","answers":[{"value":"8620", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9302 до сотен = ?","answers":[{"value":"9300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5214 до сотен = ?","answers":[{"value":"5200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4081 до сотен = ?","answers":[{"value":"4100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 329 до десятков = ?","answers":[{"value":"330", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6880 до десятков = ?","answers":[{"value":"6880", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2349 до десятков = ?","answers":[{"value":"2350", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3247 до десятков = ?","answers":[{"value":"3250", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5088 до десятков = ?","answers":[{"value":"5090", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3683 до сотен = ?","answers":[{"value":"3700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6742 до сотен = ?","answers":[{"value":"6700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9147 до десятков = ?","answers":[{"value":"9150", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6974 до десятков = ?","answers":[{"value":"6970", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3288 до десятков = ?","answers":[{"value":"3290", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1082 до десятков = ?","answers":[{"value":"1080", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 182 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5504 до сотен = ?","answers":[{"value":"5500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8556 до сотен = ?","answers":[{"value":"8600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4112 до сотен = ?","answers":[{"value":"4100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8014 до сотен = ?","answers":[{"value":"8000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3030 до десятков = ?","answers":[{"value":"3030", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8831 до сотен = ?","answers":[{"value":"8800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7900 до десятков = ?","answers":[{"value":"7900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3526 до сотен = ?","answers":[{"value":"3500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5004 до десятков = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5231 до десятков = ?","answers":[{"value":"5230", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 360 до десятков = ?","answers":[{"value":"360", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4281 до сотен = ?","answers":[{"value":"4300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2783 до десятков = ?","answers":[{"value":"2780", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6451 до сотен = ?","answers":[{"value":"6500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 636 до сотен = ?","answers":[{"value":"600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7037 до сотен = ?","answers":[{"value":"7000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3672 до десятков = ?","answers":[{"value":"3670", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9085 до сотен = ?","answers":[{"value":"9100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2689 до десятков = ?","answers":[{"value":"2690", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6280 до сотен = ?","answers":[{"value":"6300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 332 до сотен = ?","answers":[{"value":"300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 430 до десятков = ?","answers":[{"value":"430", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 501 до десятков = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4866 до десятков = ?","answers":[{"value":"4870", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 635 до десятков = ?","answers":[{"value":"640", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9735 до сотен = ?","answers":[{"value":"9700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 990 до десятков = ?","answers":[{"value":"990", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2392 до десятков = ?","answers":[{"value":"2390", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 860 до десятков = ?","answers":[{"value":"860", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4905 до десятков = ?","answers":[{"value":"4910", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6254 до десятков = ?","answers":[{"value":"6250", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6830 до сотен = ?","answers":[{"value":"6800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8157 до десятков = ?","answers":[{"value":"8160", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3495 до сотен = ?","answers":[{"value":"3500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3106 до сотен = ?","answers":[{"value":"3100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3914 до десятков = ?","answers":[{"value":"3910", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4751 до сотен = ?","answers":[{"value":"4800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4787 до сотен = ?","answers":[{"value":"4800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9471 до десятков = ?","answers":[{"value":"9470", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9737 до сотен = ?","answers":[{"value":"9700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5776 до сотен = ?","answers":[{"value":"5800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4669 до десятков = ?","answers":[{"value":"4670", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 566 до сотен = ?","answers":[{"value":"600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8778 до десятков = ?","answers":[{"value":"8780", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1694 до десятков = ?","answers":[{"value":"1690", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3037 до десятков = ?","answers":[{"value":"3040", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1854 до десятков = ?","answers":[{"value":"1850", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8685 до сотен = ?","answers":[{"value":"8700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7141 до десятков = ?","answers":[{"value":"7140", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6890 до сотен = ?","answers":[{"value":"6900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1049 до десятков = ?","answers":[{"value":"1050", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4872 до десятков = ?","answers":[{"value":"4870", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7548 до сотен = ?","answers":[{"value":"7500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3167 до сотен = ?","answers":[{"value":"3200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 500 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6741 до сотен = ?","answers":[{"value":"6700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5771 до десятков = ?","answers":[{"value":"5770", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7197 до сотен = ?","answers":[{"value":"7200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 129 до сотен = ?","answers":[{"value":"100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7676 до десятков = ?","answers":[{"value":"7680", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2899 до десятков = ?","answers":[{"value":"2900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7753 до сотен = ?","answers":[{"value":"7800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 853 до десятков = ?","answers":[{"value":"850", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7861 до десятков = ?","answers":[{"value":"7860", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 319 до десятков = ?","answers":[{"value":"320", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8526 до сотен = ?","answers":[{"value":"8500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8920 до сотен = ?","answers":[{"value":"8900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 847 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7096 до сотен = ?","answers":[{"value":"7100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5339 до десятков = ?","answers":[{"value":"5340", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 363 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4986 до сотен = ?","answers":[{"value":"5000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7470 до десятков = ?","answers":[{"value":"7470", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4238 до десятков = ?","answers":[{"value":"4240", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7445 до сотен = ?","answers":[{"value":"7400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1034 до десятков = ?","answers":[{"value":"1030", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8008 до десятков = ?","answers":[{"value":"8010", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7306 до десятков = ?","answers":[{"value":"7310", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7400 до десятков = ?","answers":[{"value":"7400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2935 до десятков = ?","answers":[{"value":"2940", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8889 до сотен = ?","answers":[{"value":"8900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4578 до сотен = ?","answers":[{"value":"4600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2671 до сотен = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9635 до сотен = ?","answers":[{"value":"9600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7690 до десятков = ?","answers":[{"value":"7690", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3612 до сотен = ?","answers":[{"value":"3600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2176 до сотен = ?","answers":[{"value":"2200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2513 до сотен = ?","answers":[{"value":"2500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3663 до десятков = ?","answers":[{"value":"3660", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4019 до сотен = ?","answers":[{"value":"4000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2632 до сотен = ?","answers":[{"value":"2600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2507 до десятков = ?","answers":[{"value":"2510", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9293 до сотен = ?","answers":[{"value":"9300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2459 до десятков = ?","answers":[{"value":"2460", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5188 до десятков = ?","answers":[{"value":"5190", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7407 до сотен = ?","answers":[{"value":"7400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5618 до сотен = ?","answers":[{"value":"5600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 936 до сотен = ?","answers":[{"value":"900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4944 до сотен = ?","answers":[{"value":"4900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3998 до десятков = ?","answers":[{"value":"4000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9559 до сотен = ?","answers":[{"value":"9600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4408 до сотен = ?","answers":[{"value":"4400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1383 до десятков = ?","answers":[{"value":"1380", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6689 до сотен = ?","answers":[{"value":"6700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1448 до сотен = ?","answers":[{"value":"1400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4500 до десятков = ?","answers":[{"value":"4500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6491 до десятков = ?","answers":[{"value":"6490", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2311 до десятков = ?","answers":[{"value":"2310", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3341 до сотен = ?","answers":[{"value":"3300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 892 до десятков = ?","answers":[{"value":"890", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5809 до сотен = ?","answers":[{"value":"5800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6513 до сотен = ?","answers":[{"value":"6500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6364 до десятков = ?","answers":[{"value":"6360", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 416 до десятков = ?","answers":[{"value":"420", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9127 до сотен = ?","answers":[{"value":"9100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8373 до десятков = ?","answers":[{"value":"8370", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7257 до сотен = ?","answers":[{"value":"7300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3879 до сотен = ?","answers":[{"value":"3900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 153 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6612 до десятков = ?","answers":[{"value":"6610", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1059 до десятков = ?","answers":[{"value":"1060", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3365 до десятков = ?","answers":[{"value":"3370", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2183 до сотен = ?","answers":[{"value":"2200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5161 до десятков = ?","answers":[{"value":"5160", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9852 до сотен = ?","answers":[{"value":"9900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7214 до сотен = ?","answers":[{"value":"7200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5995 до сотен = ?","answers":[{"value":"6000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 412 до сотен = ?","answers":[{"value":"400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1329 до сотен = ?","answers":[{"value":"1300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2763 до десятков = ?","answers":[{"value":"2760", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8137 до сотен = ?","answers":[{"value":"8100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2166 до сотен = ?","answers":[{"value":"2200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4056 до сотен = ?","answers":[{"value":"4100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5100 до десятков = ?","answers":[{"value":"5100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1373 до сотен = ?","answers":[{"value":"1400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1901 до сотен = ?","answers":[{"value":"1900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2648 до десятков = ?","answers":[{"value":"2650", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2420 до сотен = ?","answers":[{"value":"2400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2375 до сотен = ?","answers":[{"value":"2400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3513 до сотен = ?","answers":[{"value":"3500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2884 до сотен = ?","answers":[{"value":"2900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7382 до сотен = ?","answers":[{"value":"7400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2005 до сотен = ?","answers":[{"value":"2000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2572 до сотен = ?","answers":[{"value":"2600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9415 до сотен = ?","answers":[{"value":"9400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9052 до сотен = ?","answers":[{"value":"9100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 13 до десятков = ?","answers":[{"value":"10", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 873 до сотен = ?","answers":[{"value":"900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1955 до десятков = ?","answers":[{"value":"1960", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2482 до десятков = ?","answers":[{"value":"2480", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8651 до сотен = ?","answers":[{"value":"8700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2690 до десятков = ?","answers":[{"value":"2690", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9495 до десятков = ?","answers":[{"value":"9500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7596 до сотен = ?","answers":[{"value":"7600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6057 до сотен = ?","answers":[{"value":"6100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5930 до сотен = ?","answers":[{"value":"5900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5180 до десятков = ?","answers":[{"value":"5180", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9850 до сотен = ?","answers":[{"value":"9900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 808 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5400 до десятков = ?","answers":[{"value":"5400", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1091 до сотен = ?","answers":[{"value":"1100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8482 до сотен = ?","answers":[{"value":"8500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3494 до десятков = ?","answers":[{"value":"3490", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 535 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4474 до сотен = ?","answers":[{"value":"4500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5738 до десятков = ?","answers":[{"value":"5740", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9544 до десятков = ?","answers":[{"value":"9540", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5245 до десятков = ?","answers":[{"value":"5250", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 827 до десятков = ?","answers":[{"value":"830", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 165 до десятков = ?","answers":[{"value":"170", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8956 до десятков = ?","answers":[{"value":"8960", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3126 до сотен = ?","answers":[{"value":"3100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1040 до сотен = ?","answers":[{"value":"1000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2818 до десятков = ?","answers":[{"value":"2820", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1709 до сотен = ?","answers":[{"value":"1700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 641 до сотен = ?","answers":[{"value":"600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2703 до десятков = ?","answers":[{"value":"2700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5974 до десятков = ?","answers":[{"value":"5970", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6876 до десятков = ?","answers":[{"value":"6880", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 512 до сотен = ?","answers":[{"value":"500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3872 до десятков = ?","answers":[{"value":"3870", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8727 до десятков = ?","answers":[{"value":"8730", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9512 до десятков = ?","answers":[{"value":"9510", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 772 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 154 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2690 до десятков = ?","answers":[{"value":"2690", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9126 до сотен = ?","answers":[{"value":"9100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 315 до сотен = ?","answers":[{"value":"300", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7865 до сотен = ?","answers":[{"value":"7900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5782 до десятков = ?","answers":[{"value":"5780", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9132 до сотен = ?","answers":[{"value":"9100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7325 до десятков = ?","answers":[{"value":"7330", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4952 до десятков = ?","answers":[{"value":"4950", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1772 до десятков = ?","answers":[{"value":"1770", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 779 до сотен = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 691 до сотен = ?","answers":[{"value":"700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1122 до десятков = ?","answers":[{"value":"1120", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2233 до сотен = ?","answers":[{"value":"2200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1950 до десятков = ?","answers":[{"value":"1950", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6572 до сотен = ?","answers":[{"value":"6600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5332 до десятков = ?","answers":[{"value":"5330", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4690 до десятков = ?","answers":[{"value":"4690", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2542 до сотен = ?","answers":[{"value":"2500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 440 до десятков = ?","answers":[{"value":"440", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 212 до сотен = ?","answers":[{"value":"200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 797 до десятков = ?","answers":[{"value":"800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9843 до сотен = ?","answers":[{"value":"9800", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3856 до сотен = ?","answers":[{"value":"3900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1666 до сотен = ?","answers":[{"value":"1700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3037 до сотен = ?","answers":[{"value":"3000", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 9313 до десятков = ?","answers":[{"value":"9310", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1486 до сотен = ?","answers":[{"value":"1500", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8713 до сотен = ?","answers":[{"value":"8700", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1148 до сотен = ?","answers":[{"value":"1100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2562 до сотен = ?","answers":[{"value":"2600", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 6100 до десятков = ?","answers":[{"value":"6100", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4555 до десятков = ?","answers":[{"value":"4560", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8194 до сотен = ?","answers":[{"value":"8200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 5880 до десятков = ?","answers":[{"value":"5880", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1384 до десятков = ?","answers":[{"value":"1380", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1323 до десятков = ?","answers":[{"value":"1320", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 1217 до десятков = ?","answers":[{"value":"1220", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8517 до десятков = ?","answers":[{"value":"8520", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7523 до десятков = ?","answers":[{"value":"7520", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 3776 до десятков = ?","answers":[{"value":"3780", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 8269 до десятков = ?","answers":[{"value":"8270", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 569 до десятков = ?","answers":[{"value":"570", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2229 до сотен = ?","answers":[{"value":"2200", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 7887 до сотен = ?","answers":[{"value":"7900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 2898 до сотен = ?","answers":[{"value":"2900", "hint":"Ответ?"}]}
{"question":"Округли число 4990 до десятков = ?","answers":[{"value":"4990", "hint":"Ответ?"}]}
